Elkie concept image

孕婦裝‎

性意味好重

件衫係唔好睇

無波咁著唔好睇

同意，除左佢會好睇好多。

件衫下半PART搞到好怪

著到個人好肥 但係佢勁撚瘦

麻麻地..

好想教訓呢條港女

咁着好似大肚咁

咩能嘢衫嚟

件衫jm9.....

試下遮住個身再睇張相

但個樣好靚

個人好睇就得

個人的確好睇

搵權f著會更重孕味

死港女洗唔洗咁型…

估唔到牙Jen呢啲裙都carry到

件衫竟然可以靚過個人

咪盲反啦

就係冇盲先覺得佢醜

你出晒名盲